想打番乒乓波

小學果陣有打 上左中學之後班波友就唔見晒
小學果陣 我地果邊議員好好 見多人打波就 整左張木枱
逢星期六日會開枱比我地打 而家就冇lu 我想打番 同埋學番打波 有冇乒乓球班好介紹 定有勁人可以約下出黎指教下我 我d姿勢錯晒 同新手冇分別

你女人黎？唔撞得？

呢個運動唔明有咩吸引 得蝗玩得掂 .
街場玩=對家瘋狂打出界=自己做汁波仔
唔知邊個拎左銀牌 先起咁多枱
又冇觀賞性

平時睇台灣同日本球手多 前排有台灣球手打贏左蝗既球手啦

識唔識得殺球？最近都想開始打返

大部分球類運動唔係兩邊都識打真係冇乜趣味特別係需要來回球嗰啲

揸直板 正手攻球都ok 橫打就唔得

石籬邨？

附近啦